CCtoy啲手足喺尖沙咀反法國反馬克龍，撐唔撐好

就算蛔撚斬鳩人，要屠殺法國人，我哋CCtoy都要撐手足佢哋好黃㗎

撐啦 斬得好 鬼叫法國佬唔幫香港奶共

岩
CCTOY話係南亞就係手joke

蝻亞手joke

南亞定法國

CCtoy關心咗議會戰線未？

今次贏左有得分?